建議admin 整個五毛標籤

Admin 可以考慮整個五毛標籤系統，當某人開post, 回覆，其他人可以投票評價係咪五毛。如果夠票，係會員名後加五毛警告，並且可以設定自動block9 五毛，睇post更暢快

到時我同成班同時第一時間投你票

死五毛 屌你老母

你班children 咪又係攞嚟網絡欺凌

結果：

個個小朋友係到爭要有個標籤，係到假膠扮五毛，玩到個機制爛哂

成個連登一半都有五毛標籤

最後取消

可唔可以整埋反共義士標籤

一定溝死女

膠登掟石進階版

估計作用不大, 你做5毛的話, 你會唔會玩爛個"五毛標籤" system 佢?

支持